古天奴以家返利記連正選都搶唔到啦

基達 張伯倫 法賓奴 軒達臣

呢條中場 摩迪卻奧斯去到都要同張伯倫輪換

古天奴 換到 基達加法賓奴加新龍門 抵到爆

Sick ball

係佢走寶

最後果句真

卻臭斯咁慢 唔配打高daddy嘅機動搶逼戰法

巴塞正傻氣

摩笛同卻奧都要同張生輪換

咪又係幫曼聯含
張生幫全能山天王含
基達幫一億普天王含

全能王廢到仆街

真心 有表現就會高價放走

點睇35M

講到咁撚勁，下季歐聯打唔到4強，就好笑。

係 點似曼聯咁有貴氣
全世界都坐地起價

真心左？

4強？
拎硬歐聯 再重奪英超啦

今年輸比黑哨同運氣 下年卷土重來贏 6冠王